沒睇直播 今晚捉佐好多人？

吊

暫時捉到三個

吊佢地咩死黑警

最少捉左2個女仔

又做乜撚？

聽到蘋果好似話係6女1男

係

冇計, 撤得唔夠果斷

係咁捉後生女呀屌

跑入理工既應該全部安全走到

咩事呀

拉

6女1男
屌，，，

有無裝?

有冇認人post

好多人戀戰撚狗

No 有啲手足仲係理工

屌

應該冇

可唔可以唔好再blackbloc

咁樣好似mark 左自己

問題係全部唔知乜名

運動已到樽頸位

個人好多應該聽日早上出，可以睇下我嘅意見
1）聽日早上有清晰目標，千奇唔好搞黨鐵阻人返工啊，目標達成即閃
2）唔好同班狗有正面衝突
3）轉變模式變相罷工

好似得1男1女有相,唔肯定

蘋果日報詠希 BB 現場報導，親證六女一男送頭 !

其實你地有晚有乜目的或目標？
定純粹貪得意叫人聚集下之後等拉？

1女正面,1蒙則面,男正面

啲女仔係咪走得慢。。。。

詠希今晚有無喘氣

Hi Popo
大家著得唔同先易入罪架嘛

無裝仲有得救

po你老母

6個

無睇直播，今晚捉左好多人？

屌

送乜頭

有一個女仔姓黃

冇睇直播，今晚捉咗好多人？

咗

你啱

有冇計一開波好時被捕嗰個?

好嬲

講撚咗行佐敦，帶頭嗰啲做乜鳩？